《東張西望》 支那人中大打卡

串鳩支那扮識英文

靈感

What?!

Red Book

什麼意思？

笑撚死人

仆街死啦大陸閪

支那狗死全家

佢地既衣著真係有浸支味

柒味

當佢狗咁撚

撚得好

Red book係乜野黎

大陸嘅社交平台

訪問個條女咩名

有咩inspiration

但個女仔講aspiration ?